多謝文宣組!!!

多謝大家咁落力, 好感動。希望大家繼續和勇不分, 齊上齊落!
光復香港, 時代革命, 五中訴求, 缺一不可!

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

好靚

好靚同有心絲

香港藝術人材世界級

其實我同啲手足直頭教大家print落貼紙
仲出埋示範 但超級難推
出到第4個post 啦～你認同嘅話就入嚟支持吓我哋啦～
---------------------
[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)